[Hook]
Ami cumi homies bula core drenta spaceship
Ami cu homies nos tey dal un tab cu aliens
Dal un LSD se e coy a hit me spontaneous
Dal un otro mas y minsa si mi lo por make it

[Verse]
Bula yega mars puntra unda nos ta park
Pare spaceship net dilanti, no pare patras ( okay )
Huma hopi cheiba, se huma te fucking dimas
Ami cu mi homies nan nos wowo tur ta glas
Ama lay down den e grass chill ribun vibe ( high )
Medita cu mi homies nos ta fucking high
Chillin tende Ocean meanwhile mi ta enjoy the sky
Alien a bin y puntra nos : all you all alright

[Hook]
Ami cumi homies bula core drenta spaceship
Ami cu homies nos tey dal un tab cu aliens
Dal un LSD se e coy a hit me spontaneous
Dal un otro mas y minsa si mi lo por make it
Ami cumi homies bula core drenta spaceship
Ami cu homies nos tey dal un tab cu aliens
Dal un LSD se e coy a hit me spontaneous
Dal un otro mas y minsa si mi lo por make it